求救撿到隻貓咪

我係屯門撿到隻貓咪，見佢幾得意，打算想養
不過想先帶佢撿查，想知收費大約約錢
屯門，元朗檢查都得
謝謝

交比義工幫你暫託住先啦
你冇經驗會湊唔來
等義工幫貓做完身體檢查，絕育，你先拿返啦

貓義工仆街死

做完身體檢查絕育之後先攞就會有經驗?

On9貓義工死全家

相

普通檢查四百蚊左右
不過唔係元朗屯門
但我估差唔多！

樓主你做好準備未

有無計過日常開支同時間

屋企人畀唔畀之類

考慮完先好決定

去元朗優活
價錢公道

貓你老母義工呀